K11尋失物（卡套）

岩岩大概夜晚10點左右係K11 2樓出邊坐低等食飯，
應該係果陣時跌左，唔知有冇巴絲咁岩係果頭汁到
雖然我知機會好渺茫，但都希望搵得....

卡套： 啡色皮質（Brown公仔），內有身分證、學生證、八達通、銀行卡、信用卡及少量現金。

已經報失，但入面有埋張身分證，過幾日就去旅行....煩請各位幫幫手

有無打俾K11 management office 問

打左啦，佢話冇，我留左電話同埋卡套資料比佢，等佢有消息可以打翻比我...

推推推

推

執
幫你推下啦
唔見嘢係幾慘嘅

香港地, 連搵翻個吉嘅卡套都難, 拎定行街紙整身份證吧

執執執

感謝指證

多謝你

我都知，但都抱住0.00001% 機會率上來開post問下 多謝幫推

希望你搵得反有passport出境應該出到
打去cut卡先啦快啲

咁多證件喺裏面

唔見嘢煩係其次, 有時唔開心嘅係, 點解人咁自私, 為貪一千幾百搞到失主用幾多時間同金錢搞翻哂所有嘢

人點解唔可將心比己. 屌, 呢個地方點解可以咁垃圾咁窮.

係 就係呢個最麻煩，d錢都係小事

cut曬啦！ 希望得啦！ 聽日整埋張行街紙，希望到時可以出到境

冇計啦，自己衰on9 咁大意
錢我可以冇曬，想要翻d證件

幫你推下

睇怕比啲蝻同支那執咗啦

多謝你啊！

再推

力推

再推推推推

汁你老母閪

執執執

個卡套係咁樣既

大大力推！

Mola mola

Btw forget about it and enjoy your journey
唔好比啲閪事影響旅行心情

會啊 多謝你啊！只可以怪自己傻仔

汁你老母咩汁汁汁

喺k11咁多支那人既地方跌野

去旅行買個新既

有護照都ok 唔洗身分證都去到的